[狗]屯門有無人走失阿拉斯加

push

係咪建生

係

你開得三個post 三個都係走狗既

fb見到話搵返主人了